7年前變性成帥氣鬍鬚男 意外懷孕無懼歧視目光誕男嬰：身心痛苦都是值得

男人也懷孕？所指的不是模擬大肚的體驗，而是真真正正的懷著胎兒，經歷數個月孕期。美國變性人Wyley跟伴侶Stephan現時育有約半歲大的男嬰，男嬰不是領養的，而是Wyley懷孕生下來。
據《每日郵報》報道，美國28歲變性人Wyley Simpson本是女生，從小討厭自己是女生，喜歡作男性打扮，在21歲那年進行了變性，注射男性荷爾蒙，成為一位長出鬍子、體毛、聲音低沉的男性，Wyley並於2013年進行切除乳房手術，而下體則沒有做手術，依舊擁有陰道及女性生殖器官。
數年前Wyley認識了雙性戀的Stephan Gaeth，二人成了伴侶，過著甜蜜的生活。到2018年2月，有天Wyley出現孕吐，發現自己竟然意外懷孕，他知道時難以接受，哭起來，情緒非常波動，因為他一直持續服用睾丸激素，而且沒有月經，醫生之前表示Wyley很難懷孕。他同時憂慮懷孕後須停止服用男性荷爾蒙，曾考慮墮胎，看過超聲波的胎兒照片後改變想法，決定將BB生下來。
Wyley由2018年2月懷胎，至同年9月剖腹誕下7磅多的健康男嬰，BB取名為Rowan。Wyley回想成為「大肚佬」經常受到外界的歧視目光，更在網上受到很多批評，身心俱疲，及後克服了，無懼外界目光順利誕下BB。
他現時非常享受一家三口的生活，而他人看見他跟Stephan與BB在一起時，只會覺得他們領養了小朋友，而不會知道Wyley曾是「鬍鬚大肚佬」，一名懷孕生仔的變性人。

個仔第日將會承受比你多十倍既痛苦

屌d左膠同hippies真係on99

sor, 想嘔囉

我屌呢d又有圖

o的男性荷爾蒙藥咁勁，食到o的蘇咁茂盛

又要做男人，又要畀男人屌
咁佢而家算唔算同性戀

生完之後想變返女人點算
母愛出返來

望下佢粒lin吧

變性但都係鍾意男人，為咗搞gay可以去到幾盡？

遮住啲鬚 其實佢個輪廓都仲幾女人

生到，即係未完全變性，最多都係人妖姐

我好撚混亂呀

美國未必

師兄，你好似有o的心動咁喎

有冇諗過個仔既感受

有咩問題？
得男人先可以攪gay

第一張圖
Ban

個仔好慘
大個飽受欺凌

點解會大肚? wrong hole ?

怪物

個小朋友會唔會有影響 畢竟佢食左咁多男性荷爾蒙

男人都會有女人輪廓既
早幾日先po完有鳩的妖魔

佢本身係女人黎

變性仲留住個女人閪真係唔知做乜鳩
仲要有人接受到望住個男人樣屌閪

點解下體唔做手術

算
遲d加埋gender fluid 性別認同大哂之後 佐治古尼都可以係lesbian

個閪唔可以反出黎做撚
其實不嬲都係自欺欺人

Gay佬都有閪屌 反觀我地班金鐘m記毒撚要食自己

呢D真係"非主流文化"既結晶品
好似1舊屎+1舊屎=1桶屎咁

....

真係痴晒線咁
男又變女, 女又變男, 變完又做返原本性別既野
個世界發生咩事
啲左膠又要話歧視
明明就係違反自然
自然界你見過咩動物咁鬼on9

dailymail

搞gay?

屌閪究竟係咪只係一個同性戀先會出現嘅行為？
gay佬屌閪仲算唔算gay

個細路老母係女人同時係佢爸爸, 但又係佢另一個爸爸既老婆

就係知先會問係咪wrong hole
佢覺得自己係男人咁點解唔係被屌屎眼而係屌閪

d左膠平權撚真係全部都係精神病

really disgusting
極嘔心

美術堂：我的媽媽

畫撚左個張飛出黎

留住個閪既根本唔可以當係男人

其實小弟都覺得自己係小妹
但係我又係les既
可唔可以畀我照入女厠照屌閪

兩個gay佬屌屎眼都冇咁核突
而家係屌個有西既男人仲要大埋肚

佢係男人
唔計BAM圖

變性唔係唔得
但唔該佢地唔好玩自助餐式變性
要切哂D原有性器官

有D男變女都仲留住條撚
一陣佢入埋女廁,諗下都覺得恐佈

好快可以單性繁殖

痴撚線家庭

cls

露左lin洗唔洗bam?

學術問題
算唔算bam圖

學術問題
算唔算攪基

下世小心啲～

真係要講 唔算
生理上 佢仲係女人

點解鍾意男人但又想變男人

你唔明，外國現在左膠當道，基本上攪到自我性別認知混亂

啱呀
割左乳房變iPad 就叫男人
咁香港無女人啦

港女可以做少樣手術

呢單新聞好好笑

異性戀
但自我認同係男人
中意俾人屌閪又中意扮男人

自助餐既極致

核鳩凸

想嘔

一個男人鐘意一個變左男人既女人
一個女人變左個男人之後鐘意男人
到底一個男人鐘意一個變左男人既女人係同性戀定異性戀？
一個女人變左個男人之後鐘意男人咁佢點解要變做男人？
個男人屌緊一個扮男人既女人時時候到底屌緊男人定女人？
既然到最後都係要屌女人點解要特登搵一個扮男人既女人？
鐘意鐘意一個變左男人既女人其實係咪本身就鐘意女人？
既然一個女人本身就鐘意男人點解要變性做男人去搵一個鐘意男人既男人？
啊！！！我屌晒你地兩個個老母！！！

話難懷孕，一定晚晚都中出啦，可來意外懷孕
對方仲要雙性戀，一定晚晚兩穴齊發

愛真係無分性別 明明係gay都可以搞個冇賓州既

第時生癌都唔出奇

嘔心

不知所謂 前幾日有單男人變性入女校左膠真係on撚9

所以香港法庭話變性人定義一定要切埋性器官
但係畀左膠屌話風險大攞佢哋命仔嚟較飛
唔切性器官查實入廁所點算？
到時咪好多男人妝都唔撚使化、借啲椅笠件女人衫咪行入女廁 因為佢自覺得自己係一個女人？

咁露點張相算唔算BAM?

遲啲個人諗法又可以轉 因為性別唔係一成不變 女人變完男人過幾年又可以變返女人
你鬧佢就係妨礙自主

注意：變係唔使做性器官手術，閪都唔使割

結合左兩種唔同性癖
覺得自己係男人 但係又鍾意男人 又留個閪係到
佢老公係咪姐係雙性戀 屌緊閪但係男人黎

個D國家對性別既定義係好撚ON9
有撚都可以當女人

冇同理心嘅一代就係咁

自我感覺良好就算

你話我保守都好
我真係接受唔到

切左乳房咪冇得哺乳 BB冇得食人奶好慘

左膠遺害人間之程度同某大黨有得揮

小朋友係呢個家庭成長，心理健康會唔會出事架

遲早食到生cancer

BL ge極致原來係自己變做男人玩BL

諗多左啦，左膠話sex 同sex and gender 係兩樣野，唔可以禁分。

從小討厭自己是女生，喜歡作男性打扮，在21歲那年進行了變性，注射男性荷爾蒙，成為一位長出鬍子、體毛、聲音低沉的男性，Wyley並於2013年進行切除乳房手術，而下體則沒有做手術，依舊擁有陰道及女性生殖器官

性別流動
跳出嚟又跳返入去

最好又係下體冇做手術 然後日日同同學卜野

真係無可能代入到佢思想
接受到世人既目光 但接受唔到自己天生係女性
寧願被歧視 都要做男人 然後又比男人屌

做你個仔真係好撚慘
不完整家庭 冇阿媽 一定有陰影

佢老公中意男人又屌閪

好撚亂
單純同性戀都形容唔到個個案

已經唔係單純冇阿媽既問題，而家完全係性別觀念既問題！
呢個case係混亂到都唔知點解釋比個細路知，到底邊個係老豆邊個係老母，男同女有咩分別。呢d問題對個細路嚟講一定會混亂到痴線，尤其係佢仲要同果兩條友一齊生活！

屌佢粒LIN仲要釘埋環

個仔好慘，冇咗老母

les加人妖

真正嘅跨性別人仕，講緊喺因為被性別問題而困擾，有睇醫生有食藥有plan 個schedule幾時切嗰啲，入廁所喺緊張多過話想有嘢睇，甚至有壓力到無殘廁唔敢入男女廁，就一直忍住，所以如果可以大家都放鬆啲唔好話一望人就分喱個人喺男人女人咁，咁就可以減輕呢班人嘅痛苦

不過有另外一班仆街，就主張啲人可以隨便變性，今日做男人又得，聽日屌完女做返女人亦得，得咗，亦都搞到有啲人荷爾蒙亂咁食，drag king drag queen都男女廁所撈亂去

我覺得所有人都係有表達自己嘅自由，所以點樣展現自己嘅外觀都係佢哋嘅自由，但係唔代表可以以呢啲為理由做啲會騷擾到其他人嘅行為

先唔講其他
邊撚度帥氣

第時個仔2個者叫爸爸

即係我覺得一個人喺有自由做以上咁多嘅嘢，甚至喺跨性別男gay然後生仔其實都冇問題，但係個重點喺要self contained，唔好話張喱個作為一種viable 嘅生存模式咁宣傳開去

呢個世界已經痴撚咗線

🤯🤯🤯

係唔係要BAM

好撚亂呀

好撚亂呀，gay 佬屌女人閪，我就快癲，，又男人，如果咁都可以講雙性戀，咁有冇人獸戀呀仆街, 黎個人狗情末了可以嗎，左膠們

🤫過多幾年有人獸戀呀

好on9
變性 同性戀 兩個概念都分唔撚清

兒登

陰公 睇d comment都笑撚死
仲撚封建過支那

日後人獸戀都合法呀啦,真愛

最恐怖係
我覺得自己係一隻貓
屌緊佢係咪=人獸？

咁又得 咁又得
想點都得

唔能夠分得清「真正有需要」同「仆街」
嚴格嚟講呢啲都係自主權，都係人想控制自己(生物性上+社會性上)嘅慾望
性別呢樣嘢牽一髮而動全身 並唔係單單「表達+展現自己嘅自由」
如果真係咁，70億人有70億種性別嚟表達自己「獨特性」夠未？

社會對性別議題上有壓迫我同意，
但掉返轉頭，未割乾淨就走去大叫我係男人噉指鹿為馬，都係對其他人嘅一種壓迫，唔知又有冇人同意？

社會始終雖要運行，比如如廁問題已經好難解決

一路話俾社會性別觀念壓迫緊、叫社會對自己寬容
一路自己就走去壓迫其他人、強迫人哋接受自己性別觀念
不以為恥仲洋洋自得謂做「自我解放」
唔知又係唔係一種自膠呢？

嘩屌，一日唔死一日都有新奇事發生

意外懷孕

想變做男人又仆野又唔介意比人屌

如果呢個議題真係學你話齋 咁self-contained
你鍾意我稱呼你做「先生」我就叫你「先生」
鍾意叫你「小姐」我就叫你「小姐」
你想我叫你做「米奇老鼠」我就叫你做「米奇老鼠」
少少觀念上嘅寬容同對個人嘅尊重就能做得到
唔會有咁大爭議

但好遺憾 人係需要同社會體系接觸
性別權力喺各方各面 唔單止係需要少少personal issue上嘅大度寬容 可以搞得掂

同學仔問小朋友：你老竇老母係咪gay couple
估計佢自己都唔知

其實你講嘅都啱，可能喺我住喱面(Brighton)文化問題，成件事真係好self contained，你去銀行開個account，想叫Mr就Mr, 想叫Miss就Miss，去廁所，只要你唔搞到其他人，其實去男去女都一樣，因為英國直頭立法確立咗佢哋呢方面嘅權利

但係事實上有好多部分都涉及更加深層次嘅問題，有啲純粹喺透過用政治機器嚟解決咗，事實上都係存在嘅，例如好簡單嘅一個employment問題，喱面喺用平等機會條例強制咁要求僱主不論乜嘢性別乜嘢表達都要平等咁對待，喺冇錯，噉樣喺bridge咗個gap，好似攞塊膠布撳住佢咁，但係問題其實依然存在，而且都係冇結論嘅

佢本身女人黎 同男人一齊點算les呀
就算佢變咗性計係男人 男人同男人一齊都唔係叫les啦

一陣仲要搞埋變童 亂倫
如果你唔接受左膠扭曲既取向就係落後
仲獨栽過共產黨

邊個唔知阿媽係女人？
佢個仔：我

變性做男人但又搵個男性伴侶再生仔

基本上冇一個正確答案

人妖
都係泰國好d（起碼有靚女)

其實如果件事有醫生同D專家嚴謹地睇住，分辨出邊D係真正有需要既人係可以幫到佢地既同時又確保到對社會構成最低影響
因為好似你所講咁，真正有需要既人係唔會搞咁多野

反而最麻煩果班往往係d queer 同fluid, 感覺係邊度有著數就去邊
所以個問題係要變性唔係唔得，但要跟足男或女既標準做，二選一
而唔係partly同隨時可以翻轉頭

露lin
bam

陀緊b個陣應該停咗藥？望落都幾女人樣下
但食藥唔係應該會停經？ 又會咁都中

女金剛怒批：跨性別者搶光女子獎牌

唔肯切jer 堅持自己係女人 彈出彈入嘅後果
仲要得到輿論支持無需要切jer先好笑

屌

呢個真

媽媽是男人點解釋

咁第時BB叫佢媽媽定爸爸好複雜

Fuck. This is fucking gay

呢亭係有個名嘅，有冇人記得？

害撚左個細。。

腐女終極形態：變做男人再同男人扑野

腐女鍾意嘅係睇兩個男人(仲要係乸型)扑嘢
同寢取AV嘅男主角差唔多

女性露點, BAM